5年後連登仔會唔會屌你打簡體字先係正字?

當年讀書"咗"呢D我地學係錯字黎, 會考都要扣分, 家下就變左正字.

連登仔就屌, 家下都過左咁耐, 都好應該改左佢, 咁支那簡體字呢? 5年, 10年後, 就會變成新一代既正字, 繁體字就變成錯字. 你地係咪一樣要受時代去改?

家下成班仲恐怖過紅衛兵, 用個左字就係我幾十年前讀書讀既. "咗"字我唔會用, 呢世都一樣唔會用.

对呀，不喜欢就滚

即係你質疑我哋朝令夕改，背後冇準則

首先，你用書面語同網絡論壇粵語類比已經有問題

會考你寫“過左咁耐”定“過咗咁耐”都係錯架啦

啲人係度鳩up一大輪都係連登入面
d 又唔打得 左 又唔打得
我剩係覺吾系甘牙 係5p姐
中學雞無高登ac所以先擴到咁大範圍